愛狗之人 - 護犬大行動

既然政府周街裝鏡頭 咁著重市民安全

我地作為愛狗之人 各位附近有狗的街坊都要學習政府

搵鏡頭長時間錄影狗屋出入口 務求保障愛狗出入平安

又可以截圖同大家分享愛犬近況

不過好彩狗狗無性 唔知我地成日影住佢地咋 如果唔係 佢地一定好驚 大家話係咪